有無諗過可以用memo以外既野

大家都應該有聽過愛情鎖，好似黃大仙AE出口果度有啲鐵絲網，成本係會貴少少，但一樣可以寫野

有無得諗？

整貼紙仲好 貼到周街都係 又難搣